除非不去問結果 仍可以是天堂

其實你係好男仔嚟架